原來DC曾經大勝過Marvel，但而家無人提

2008年Dark Knight全球票房10億
Iron Man全球票房5.8億

DC一早已經大勝Marvel

叻

Dark knight

DC 一向各方面都大勝Marvel
只不過係電影輸

講緊 開始電影大世界觀之後

除左覺得dc人物能力設定經常好誇張之外
劇情其實唔錯

咁之後呢?

唔係DC大勝Marvel
係Batman叫贏過Ironman姐
你拎曬全部作品收入黎平均計
Marvel一定吊打DC

嚴格嚟講係陳冠希大勝Tony

之後就冇之後了

tdk係贏在有希哥啫
仲有再講多次三部曲唔屬於dceu

亞視都風光過無線

Dc狗成日話起步唔同無得比
點解唔同返batman begin比
又或者三部曲加埋比？

我就真係吊住你老母黎打

又係時候J下Nolan TDK 三部曲

黎緊復仇者3 起碼過10億 到時收你皮了

我細過個陣係batman超人出名好多
marvel只識蜘蛛俠同X-Men

成個系列輸哂呢

隻肥仔 Batman 已經輸哂啦

DCAU都完勝

Nolan 唔計

動畫唔計 仲有電視劇都唔計

Game?

而家啲細蚊仔睇ironman大

但當Ironman出左之後TKR已經開始唔夠做 再者個時Ironman係頭個浸既第一二套出既MCU電影之後就一路禁住對家

綠燈俠

細個明珠台播蝙蝠俠與羅賓
急凍人企鵝謎語人嗰陣蜘蛛俠都未大戰綠魔
嗰陣marvel 真係淨係識Spider-Man 同 x-men

以前剩係識蝙蝠俠 超人 蜘蛛俠

同意每個人都係識Superman Batman 蜘蛛俠 狼人
好可惜事實上Marvel依10年各方面都真係賺錢多過DC好多。
希望DCEU走出困局 慢慢Build up世界觀好過咁急，我估計復仇者 過左5年都會完結(除非reboot)

淨係講 深度以經沒得比啦

綠燈俠呢？

成個歴史看 應該係

美國唔知

有一段長時間香港人根本只知蜘蛛俠同蝙蝠俠 對其他人物概念係明珠9：30

請給DC一個機會
請為DC說聲加油

dc fans唔會提

吊你老母打咩
中國過嚟嘅？

其實marvel抄好多DC角色，但marvel抄都抄得深思熟慮，角色setting比DC更加好

#StayStrongDC

yes 果陣藍貓universe 都屌打marvel

漫畫就算啦

idea呢D好多時都撞

明顯係Nolan brothers導演加編劇 carry dark knight

DC唔應該跟風建構universe
拍番solo N部曲算

華納動畫天地

Dark Knight 堅好睇！

吊你老母

TDKR未睇過好意思話人肥
我會唔會話瘦仔spidey

Dc fans自瀆過度

DC係marvel岀mcu之前不嬲都係大勝 邊方面都係 有邊個唔係聽住超人同Batman個名大 Marvel真係叫做贏過下都係得蜘蛛仔同Xmen DC拍住WB錢多資源多 根本冇得輸 你諗下之前M記折墮到要賣屎忽個陣 DC仲食緊三巨頭條水

DC邊會估到Marvel將成個未來賭係mcu上面 而又真係比佢賭贏左 可能就係DC成功得太耐 太安於現狀 又睇小Marvel 覺得唔會有威脅 唔識得捉住個市場一齊玩宇宙觀 過左十年先識驚 又冇好好計劃 搞到而家咁

我係DC fans 但講真 我都覺得Marvel真係愈做愈成功 我忍唔到唔睇 其實DC fans真係應該接受現實 而家真係比人拋離緊 我地以前係好威 但未來 如果WB班高層仲係on99咁 我真係睇唔到優勢 希望DC爭氣

點解dc 狗成日好似二奶，三姑六婆咁煩住晒

dc 高層直接cut budget 唔好再請啲垃圾打手，比多錢去制作好過la

電影係好睇，賣座就得，請咁多打手把撚

其實用 電視綠箭世界觀 咪好囉 幾中意個setting
好過依家不停俾M狗撚。
襯依家乜都未開拍就 DC俾心機做好劇本

同意啊。DCEU依十年好浪費，計劃咁耐得個少少野睇，其實都已經接受DC失敗。
最好係flash point reboot。之後重新計劃另一個地球

係路蘭

marvel戰略正確，海量電影狂洗英雄世界，DC電影唔係真係好差，但節奏咁陰沉，一兩套話者，套套都係咁點睇落去

咁都叫唔差 明明垃圾到嘔

呢啲先係真dc fans
仲嘈緊嗰啲真係狗嚟 唔知撐乜鬼

囉第二集同第一集比

bt1收3億咋

Bvs 同ca3同年就話人地岩起步唔可以咁比
但the dark knight就可以同同年的Ironman 1比

先唔講又係班dc狗j深度先
宜家你地黎j票房
咁拎三集計，除左第二集，1同3都多過batman

就算拎總數

Ironman三集加埋都多過baman三集加埋

一時就計岩起步，一時就計同年想點踢

俾人贏下得唔得姐 下下你地marvel狗贏曬

搬龍門

跑四十公里全馬，你起步頭一百米跑得快過世界冠軍係咪要黎吹奏呀

呢條友做Joker真係好撚垃圾

老實說，以前batman return 個陣係好紅，197幾年既超人都係好紅，個陣marvel仲係0發展咁，所以樓主係無講錯。

但係

The Dark Knight唔係dceu 呀

結果dc咪輸曬囉
睇完套ss JL以後不了

THE DARK KNIGHT 三部曲唔屬於DCEU架

雖然細個果陣dc 兩巨頭好出名
但當時覺得batman同 超人設定好on9
batman冇超能力 而佢成日唔保護個嘴 , 根本就係弱點 , 敵人又唔拎黎打佢
超人就更on9 , gel個頭除副眼鏡就冇人認到佢真正身份
所以細個覺得spidy先有superhero feel

(batman係michael keaton版 , superman 係Christopher Reeve版)

DC搞成咁真係自作孽
手上面有超人同蝙蝠俠就好似鋤大D拎住同花順同四條二一樣，根本冇得輸
啲高層一味諗住喺度食老本 不思進取

你唔好睇我宜家訓湯房，我太公果代係西關好有錢架！

中華文族五千年文化
大唐盛世時北美洲得印第安土著咋
元朝覆蓋整個歐亞大陸

DC 漫畫你贏
killing joke dark knight cult death of the family
我都係睇呢d 大
但電影 DC 出品真係唔夠人黎
太後知後覺喇

世界比M記洗腦
M記除左電影 重有什麼？

電視dd仲打得激過你dc arrow
漫畫市場，marvel長期第一
你同我講仲有什麼？

你用下腦啦
M記洗腦者

似係你俾dc洗腦多d...

漫畫市場dc同marvel比
訓醒未
人地隊長講hail hydra多人提過dc搞個個rebirth

你出街睇下文具，電器，電腦鋪賣marvel野多定dc

睇你係香港定美國啊
係美國 我就見DC 周邊多過Marvel

dceu唯一成就係谷起左個女英雄

m記永遠做唔到

而家先知原來batman begins票房咁小
batman begins用億五去拍,票房收三億幾咁小,
計埋戲院分帳,應該無賺咁制,但又肯用差唔多兩億預算去拍續集
雖然batman begins計英雄起源電影黎講數一數二,但唔係應該有賺先拍架咩

唔可以咁樣講
一陣又俾人話DC狗

你估ww真係唔出名咩本身，本身都係最出名女英雄
不過佢做得好係事實，抵讚依下

一百萬既題目，到底最近20年，亞視有邊個節目既收視率係高過無線同期節目？

成本低咪有賺

咪打j啦，近年marvel市場佔有率多成dc10%

一億五成本邊算低,票房三億七千幾萬,分一半戲院,抽埋稅
就算賺,都賺幾千萬到

岩呀緊係支持女英雄啦
繼續wonder woman 十部曲屌打marvel

仲有商品，同埋評價好對下集有幫助

剩講漫畫 dc好似贏成條街喎

其實老老實實，Nolan 3部曲唔可以歸類係超級英雄電影

上網睇市場佔有率啦
高就唔洗搞個濕鳩rebirth 啦
仲要被人地隊長講一句搶晒風頭
就好似avg3預告己經勁過JL成套戲

還珠格格，百萬富翁

20年大把 5年啦

佢應該未出世

講舊時就食屎了

得外購節目贏，所以atv咪收皮囉

唔好意思，兩邊都係垃圾
2018年唔係期待infinity war
係hellboy reboot呀

卡通一定完勝

美國本土dc大勝啦
無論係漫畫/動畫/電影
全球市場數字根本信唔過，你睇下中國d票房都係做出黎架咋

吓年年美帝嗰邊都係marvel市佔領先架喎 大勝條毛咩

電影出綠燈俠時已經淪為笑柄

Dc得今年套ww叫左高d炸
就算計本土，其他都輸俾marvel,漫畫marvel長期領先dc10 %呀

訓醒未呀dc狗

一個就來破產要買盤嘅公司
賣晒出名作品嘅公司
最後仲要俾人收購埋

當然要出啲迎合大眾
一定賺錢嘅電影啦

比着我都會咁做

The Dark Knight入面嘅蝙蝠俠唔係superhero，反派又唔係supervilliain，所以唔係超級英雄電影
部電影亦都唔屬於DC Films, 所以唔計DC贏ok?

Nolan三部曲咁把炮
加入DCEU啦

以前tdk trilogy同keaton batman係好勁
就算俾你攞埋幾十年前superman黎講
都改變唔到而家dceu半收皮既事實架喎

dc係咪淨係識贏過去，聲稱贏未來
但永遠唔係贏現在

風水輪流轉
成日咁諗人地
抵dc今日咁的田地
同中國人笑鳩當年日本仔一樣

講美國本土 DC的確係仲有咁上下影響力 未淪落到去香港咁懸殊 始終漫畫動畫食左個勢咁耐一定有fans繼續支持 但你講到係大勝喎 真係已經係以前既事啦

呢幾年marvel靠電影打響曬名號 無睇開既都因為睇完戲覺得正 走去搵漫畫黎睇 更莫論係mcu入面既電視劇 仲要近年同Netflix合拍個幾套真係幾高質 所有野加加埋埋 真係Marvel佔上風

唉 鍾意DC既朋友 見到有啲人係咪都屌左先反左先 我真係懷疑你地係純粹覺得支持DC好似顯得自己有深度啲特別啲而係到撐 定係真心支持 如果真係fans 應該更清楚知道而家發生緊咩事

盲屌Marvel既你地到底有冇真係接觸過了解過 知道對家而家咩料？活係自己圈子既同而家WB班on9高層有咩分別？承認唔夠人好根本唔可恥 要進步就要知有咩不足架啦

我支持DC鍾意DC 所以我希望等到佢進步 可以好似以前咁做大佬引領個市場 而唔係係到死雞撐飯蓋攬住以前啲威水史唔放 咁樣同班廢老成日講舊時有咩分別啫

支持真dc fans
真dc fans一日唔清理門戶屌醒班fanboy
dc都好難有認清問題既一日

清君側，靖內難

係，班狗搞到我都俾人當dc狗

其實DC漫畫角色反而CW 電視劇個世界觀仲好過電影 合拍都分得好好

唔係呀
成班好似動漫節cosplay咁
劇情柒到無倫 公式化 角色弱化 打鬥垃圾

最新果4集又真係好睇過JL

電視劇dc真係贏幾條街
呢樣野無得拗⋯

成班on9仔幾歲 咁都有得爭
Dc狗又唔抵得對家outperform自己
Marvel狗又唔抵得對家繼續打飛機

上一季綠箭俠真係好睇 閃電俠就唔講啦 但四套劇放埋一齊佢都無做得好差 都分得清啲人係負責啲咩唔會失衡先

有時幾套劇分開客串又過癮又唔會被另一個主角搶左風頭 最重要dc既深度我覺得綠箭俠係最有既

清高狗呢？

大勝個個係路蘭

今季個合集，除左臭西同特技，好過電影版好多，起碼唔會講少少又轉野講

係除左臭西同肥西

其實點解兩邊要屌黎屌去

兩邊都有追開，Logan, deadpool, x men最新個啲都有
電視劇就淨係有睇daredevil, flash, dc連動個幾集, the defenders, punisher

兩邊都有可取既地方
點解一定要開戰咁款

Btw
我覺得今年啲英雄片好正
銀河2，神奇女俠，雷神3，justice league

打和啦好冇

因為dc9唔識認清事實 死雞撐飯蓋
最叻搬龍門同拎住tdk trilogy 踩marvel

係班marvel以為自己贏晒姐
事實根本55比

你睇下呢啲
55比都講得出

拍埋 Dark DCEU ，贏晒

佢自己講完唔面紅個下先好野

點解你地講到有錢分咁

利物浦都五奪歐洲冠軍添

暫時dc無一套超越到dd
dd 同 punisher 太高質
閃電俠 綠箭 大約係jessica jones lv, 好過iron fist

曼德拉效應

Batman 個三集上曬神枱
實屌打每套marvel 電影

電視劇DC贏, 輸幾條街呀
屌你老母成班DC狗真係腦中晒風

其實全馬係42.195公里…

死喇一時間唔記得左圓周率幾多
你有冇印象？？？

套野咁神都係因為joker炸

電視真係dc 嬴既
marvel 果d 大部分都netflix 上，唔算多人睇 (at least 香港係)

不過果陣為左就SS, 殺曬d 劇集既人真係好撚反感
明明好高質既arrow, 竟然要為左個垃圾dceu 放棄d 好角色

Gotham都好正

the punisher係imdb most popular tv show第一 仲前過stranger things同twd

咁事實就係事實
德國同中國會唔會有人話55比
我地話德國勁成幾條街唔通就係有錢分？

電視個方面係dc好d,但自從n台個幾套之後己經慢慢追平
動畫就真係可能會dc勁唔小
但重點係

電影同漫畫marvel勁過dc幾條街呀特別電影，五五比，發完春夢未？

掌聲

Dc電影不嬲有深度過marvel就係今次抄marvel先比人狂屌

咁公平d要綜合計，marvel除左punisher同dd外，都無話咩特別出色，當中IF同abc個d真係好7(最好套反而cut左）

所以計晒所有的tv其實dc應該仲好小小，最多打和，始終flash同arrow一開始都係好睇只係之後差d, 仲有一d係其他台

但電視勁小小，電影輸撚到仆街，仲要電影先最賺錢，本行漫畫又少過人地成10%，你同我講55比？dc狗夢遺夠未？

特別係martha

又有
一日要出現幾多次

今咩次先俾人屌
ss=上上次
bvs=上上上次

呢兩套都俾人屌到化

深度撚真係好煩 講黎講去一陣又搬返TDK出黎打飛機

你打完呢啲嘢出嚟塊面會唔會紅 隻耳仔會唔會熱 隻手有冇震呀

Superman Returns 同Green Lantern先係深度之最
你班dc狗唔識欣賞

其實啲英雄片就好似當年既牛仔片咁
最後都會式微

式微就實會但係唔會係未來10年內啦
cg會整得越嚟越靚 好多以前好難做到嘅野都可以整得好靚

屌，55比都講得出
同亞視聲稱收視同大台六四開有咩分別

大清輸俾英國時d太監同太后講
其實班英國鬼除左火炮外咩都不是，我地仲有其他野勁
只係55比

六四冇死過人

英雄片係好空範既詞
Rambo算唔算？Diehard算唔算？
Mission Impossible算唔算？

我認為傳統英雄片會式微
但貼地英雄片(偵探/懸疑/警匪)仲有得做
宇宙科幻英雄片會係新興市場

英雄片可以同其他片種mix & match
例如Ant Man加啲heist片原素,CA2拍成political thriller咁
唔似西部片咁大限制
有心玩嘅話仲有大把拍法
唔洗咁快驚佢好似西部片咁收皮住

老老豆豆 mcu收皮最快既路向係爛劇情
Avengers 3已經打到thanos
2019年打完 mcu佢仲可以出乜奸角

順帶一提 同埋演員都係問題
之前Robert Downey都話想quit 呢d主角群開始轉人都會非常影響觀眾
transfomers有眼睇

Marvel話自己plan曬phase 3後拍咩
仲話會係觀眾從未見過嘅嘢嚟
即管睇下佢有咩貨派
至於RDJ,雷神同隊長呢啲台柱退出一定有影響㗎喇
新台柱應該會係DrS,BP,SM同Cap Marvel
呢個要睇下佢地AVG3,4咩表現先知可唔可以順利接到班

無撚有錯
見到fatman 就唔開胃

硬係覺得dc英雄太屈機，我本人鐘意平民化冇咁勁嘅英雄。
marvel係電影角色設定幾好，冇話邊個可以一手主宰一切，要靠團隊。

細個剩係知有美國隊長，但覺得佢好老套，大個咗就覺佢好型，變咗超人好老套

DC睇得出佢急到仆街，急到我地都睇唔明，咁都唔差？

重新包裝美隊同rereboot spiderman都好成功
不得不佩服marvel

DC加油

55波都講得出

講緊電視劇仲好過電影dceu 你冷靜啲先啦好無

超級英雄鬼片
超級英雄驚悚片
超級英雄愛情片
超級英雄愛情動作片

Atv未執既佢岩去做，人地都係話64開姐佢癲到話55

Netflix個幾套budget應該多好多
而且真係拍得好既都係DD同Punisher
你睇埋其他台個d
一定唔係輸幾條街囉

好耐之前已經有

真係有
下年套new mutants行驚慄
之前套amazing spiderman行愛情

一季係差不多，但集數小一半所以係二陪左右
但你唔知有幾多係版權費度，cw台最大好處唔洗俾版權費

版權費唔係拍之前已經俾左一大舊錢啦咩
每季budget應該係獨立計

其實講電視劇 我差唔多全部都有睇晒 係無睇gotham
marvel netflix嘅係真係高質除咗ironfist同defenders
dd講正義 jj講女性權益 lc講黑人 punisher講軍人退伍同槍械管制ironfist講on9仔
全部中心思想做得好好 但係係拖節奏慢 好多人會覺得悶 加上唔係電視播始終差咁啲
拍攝手法都係偏向電影

cw dc 4劇質素其實好參差 個個season都唔同
flash係叫season 1 2唔錯 s3真係垃圾過屎
arrow s5 好睇 其他普通 s34悶到嘔
supergirl 就係垃圾
legends 普通
最大問題就係劇情重複 你瞞我我瞞你和好拍拖分手
集集都can we talk for a second
不過啲角色勝在做得好出 好多配角都好好睇

如果要比netflix marvel一定係最好
agents of shield 同 cw 4劇中等
不過marvel仲有套inhumans 垃圾之霸墊底
所以真係打和
最多marvel贏少少質素 dc贏普及同大眾化

DC狗青邊鮑，快d出黎面對

All time superhero domestic box office

DC係邊個平行時空贏左？？

Gotham 都每況愈下而家直頭變膠劇啦
都唔講垃圾男主角d戲有幾屎
本身都係班villain搶鏡d
但全部死完又翻生係咁loop煩到嘔
Regular班villain又愈來愈on9 (今季企鵝 )
之前兩季頭幾集係好睇既，以為係全季主線
點知幾集就完，跟住果十幾集都亂到乜咁

放過DC啦

DC Marvel
DC fan boys Marvel fan boys.jpg

我係DC fans，係唔放過DC狗姐
睇埋profit margin仲贏得甘，尤其AVG-TDKR

dc 仲有套watchman都幾好睇
但個結局差少少

唔好話我銅臭，睇埋評價

DC狗青邊鮑縮左去邊

比d時間佢 話哂佢係青邊鮑出世 個人係特別d

內部點運作唔知
但根據傳言一季都係四千萬，就算同返自己台其他野比都係偏低

ABC最好知套反而cut左

AC?

Yes

就唔到期就直接cut撚咗去 Hayley Atwell bb豬啊

CW台同DC都係WB既 點會有版權費貴既問題？

根本依個台由Supernatural果陣已經捉到條路 就係男主角夠靚仔 再定期安排下D hehe/sheshe戲 就會有慣性收視 所以先可以夠膽將D劇情無限loop

講緊marvel同Netflix 喎

超人個油頭髮線後移好老套

覆錯post

細個果陣都係睇DC多架啦，係近十年Marvel出電影先開始迷Marvel

閃電俠上三部曲應該贏晒

記得細個Marvel堆公仔完全唔值錢，我Fd 依家扲番出黎賣，隻隻都幾舊水

果陣香港黎計Marvel得蜘蛛俠有人識，其他都未入流

但ＤC蜘蛛俠丶小丑丶超人丶神奇女俠都有好多人識